講真6月9號就算吧la

算你老母閪 6月9日 岀黎見
身為香港人唔該一定要岀席因爲依個係你地既職責
我會帶同護國神犬 老衲-一齊岀戰

推到全世界岀撚哂黎

煮撚左條垃圾算啦

護國神犬黎

推到全世界見到